出面個市真係好靜

係公司做左3年，想過埋年轉第二份工無咁辛苦，但見到公司啲同事走左之後居然相同位置無再出job post，headcount就咁消失左，再出去睇下其他公司啲post ad根本apply唔落手，但又唔想繼續留係到

聽同事講今年份b仔都唔樂觀，仲要本身無13個月糧，你地公司係點

Same
現有員工福利都還好不變
但Cut曬Vacant Headcount

單係自己team就無左兩個headcount，轉左請temp

最仆街係大條道理話外面環境唔好派少左bonus有無行業其實係無乜影響

part time

公司生意無影響，聽同事講想今年多野做到仆街，下年重想租多d 地方放酒

ps 做有錢人生意

其實有，翻緊part time，做拍賣，好多生意

公司原本仲有5個headcount 而家都freeze咗唔請

睇黎都係得珠寶拍賣果啲superior goods行業無乜事

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

聽講公司下年cut人(唔到數就炒)，已經開始睇人principles，遲到早退果啲

利申: sales

我公司影響唔算大,
但吹風唔想出 DOUBLE PAY

呢年經濟衰退啊！

真係女木唔店出面

係得1137 hktv個d最好生意

online唔知，但retail store成日都見hktv無乜人

都係cut左headcount
原本話請返，但過左一排話freeze唔再請
依家公司都似係等d人自然流失
升職加人工呢個年度真唔洗諗sosad

係老世都有晒值口cut, 睇死你唔敢走

咁既經濟環境 係香港會有公司仲想請人？
無炒你都偷笑啦

無年尾加人工 雖然本身都加極少 但好過冇
都仲會請人
因為無論出面市況點都會係好多嘢做既行業

好大機會你老細專登放風話生意差，想唔出B仔比你地

放AL了